平安夜地盤工涉肩撞便衣警左胸 陳慧敏裁定罪名不成立

#九龍城裁判法院第十三庭
#陳慧敏裁判官
#1225尖沙咀
#審訊

👤王(48) 襲警

👏罪名不成立!!!👏

詳情後補

狗乸冇胸

個官想洗底？ 以為我地唔記得？

陳慧敏都判冇罪

陳慧敏 無罪

唔小心撞親下都吠
玻璃狗？

扮乜撚 sanction點會漏左你

侵execution order 真係咁惡？

咪就係 竟然冇罪

豆腐狗

陳慧敏你唔好以為你走得甩呀

因為唔係年青人?

入藍絲group扮野屌下佢係黃官先

難過中六合彩

哇，佢判得無，真係鳩告

陳慧敏都判無罪表示檢控係超乎想像咁不知所謂
唔係陳慧敏正常

陳慧敏？ 涉及愛警既案竟然判無罪？

佢睇左侵侵既連坐制裁法？

可能除左表證，無野成立

陳：大佬呀，呢單鳩拉拉得太明顯了，想幫你地入罪都搵唔到籍口

真 陳慧敏係大仆街

襲狗全部自動成立啦，亂判咁多，以為用個例就可以話自己唔係亂判唔使被制裁？

你既名已在大家心中啦 陳慧敏

尊容都係，喺街見到實認得

放心啦，我會提美帝制裁你

可能跟本冇撞過。。。

Dead body 彈出彈入
你班反omdb燃有咩好講

佢撞到警員唔會影響警員辛勞工作咩？

快

呢個先係新聞

警察拉人，法官放人，黃官正仆街

香港法治未死

OMDB又贏

有樓係美國？

仆街紅狗官 等天收

開定excel
美國一開篤灰方法就send去

石頭波撞到會唔會骨折

陳慧敏 無罪??????

無事都審你幾個月慢慢玩

可能諗起有遠房親戚移咗民去五眼

想洗底呀?
知你想判重啦

琴日判完今日想扮野

因為係35歲以上就無事。。

恭喜手足
但係垃圾官唔撚好以為我地會唔記得你嘅英勇事蹟

當背後貼貼紙都襲警時, 呢單竟然唔成立, 睇來唔係撞左胸, 隨時係掂都無掂過??

洗底？

而家判案好似買大細撞手神

上面又ff人地驚所謂既制裁

佢俾人斬死十次都不為過啦

竟然

成班傻閪律政司話你有罪就有罪㗎啦屌
好似發現新大陸咁

Pin this

冇波何來撞？

陳慧敏又扮野

千祈唔好搞陳慧敏同佢親朋戚友

連呢個紅到黑既官都可以判無罪 肯撚定單案一定係濫告 個主控官唸住係陳慧敏判所以唔撤控 點知今次佢反常咁判無罪啫

扮晒嘢啦
你已經入咗list㗎啦
做大灣區人啦

制裁近了

鳩判 遲早入名單
制佢老母裁

屌你老母你條狗閪陳慧敏 雷射筆照狗就坐三個月 非禮就社會服務令 你讀屎片㗎你我屌你老母啊

你邊撚個啊，人地要care你記唔記得

正確
推

美國岩岩制裁一出就驚

This?

陳慧敏無罪？

呢個陳惠敏？

OMDB:有險可守

細case咪放過你

便衣警

死八婆陳慧敏

班男人婆閪知你係女人咩 又無波

當紅官都唔幫你嘅時候，DOJ

皇恩浩蕩但係都洗唔白架紅官

應該係今次檢控得太唔make sense
濫捕完再濫檢控屌撚晒律政司班人老母

咪以為可以洗底
狗官點都要制裁架啦

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

因為自治案過左？
要煲到紅官入場

啲死差佬成日hi到少少又話襲警
他朝有一日真係要廢呢條閪例

放心陳慧敏嘅所有「德行」我地都一定記得

佢可以唔care 普通人記得佢，但美國制裁就未必

Executed

死狗官

人照放 sanction 照做

經歷大半天審訊後，陳慧敏裁判官今午於九龍城裁判法院裁決，她接納受襲警員供詞，認為事件的確發生過，無人比警員第一身經歷更清楚，惟陳官反覆觀看現場片段後，同意現場嘈吵、被告曾高呼「我行過嘅啫阿sir！」，故不排除警員誤認以粗口辱罵他的人是被告，及被告是不小心撞到他，因此裁定一項襲警罪罪名不成立。被告聞判後心情輕鬆，坦言感到被冤枉，但不便評論警方所為。

地盤工可唔可以律便衣警用胸部襲擊市民

我覺得應該係怕制裁lor
之前判嗰啲好公正咩
正常返次就皇恩浩蕩咁
冇你地要求咁底🙄

即係狗又屈人啦
d 狗又誠實可靠 唔小心誤會je

陳氏雞隻真係被人屌少一秒都會死咁

next sanctions,陳慧敏,please

我都係第一時間諗起呢個

係啊係啊
放埋裁判官，放埋3萬幾差佬，放埋17萬公務員，放埋400萬藍絲入制裁group添
好撚驚好撚驚

究竟要有幾天馬行空先會連紅到咁嘅紅官都判無罪

貼背脊有罪 撞胸無罪？！

仇視年輕人 年輕就喺罪
應該一出世就要喺監獄
全部睇個官嘅立場心情
法律呢啲陪襯黎

根本冇撞到
隻狗屈人 9告

圖都無張

唔撚係嘛

賭場理論

賭仔一下輸晒就唔會賭

每個案情唔同 好難一概而論

心照

仆街 咁都話被告不小心撞落隻狗到

美國出左制裁方案，呢條八婆應該驚啦

比登仔推左入制裁list
怕了

一樣要制裁

現實只有襲警
被告不小心撞狗
狗因現場環境誤會
但狗係唔會錯㗎！

撞下都告 豆腐渣黑警？

制裁來了

集氣on sanction list

恭喜手足無事

陳慧敏今日食左藥？竟然冇盲判有罪

陳慧敏唔係諗住判返一兩次正常可以避開制裁吓嘛

連個垃圾紅官都判冇罪就知有幾多係亂檢控，最大問題係班撚屌冇任何代價係唔係都檢控左先

陳慧敏

玻璃肉